為左Nier 我決定買Rx 470

原本張N卡550 Se 插頭係兩個6-pin
但係Rx 470 係8-pin 頭

要換火牛？轉插？

點L算

推

轉插 有兩個6-pin轉單8-pin
但要肯定你火牛夠火數

仲搵到架咩，好似好少架喇喎

470印象中多數係單6pin
你邊張？

邊度仲搵到470

人地玩到爛晒出埋中文版，你仲係度買display card，唔好咁毒啦，買部PS4 pro大把野玩

2B玩到爛晒

邊到搵 深水埗？

msi RX 470 GAMING X 4G

識人係漢科 仲問緊有冇 470cp價好似幾高

呢家仲買到470？
如果買到我都想要一張

收皮啦 ps4 連個lol 都玩唔到
利申：少玩lol

其實仲有冇其他差唔多嘅cp嘅

470應該冇哂，480就早幾日問過仲有

Vega就出仲喺度幫人清舊貨

唔知你買唔買，但提定你先，driver 用16.11 就好，唔好用最新，會crash
( 唔好話咩轉用老黃card, 一樣會出事 )

Upgrade條女貴啲定買ps4貴啲？

利伸pc黨

但係480係唔係同470差好少？

唔該巴打

老老柒柒 我打機打左七年 淨係買過CSGO

我諗日積月累Pc係平啲

新顯卡有冇啲抵屌

𡃁仔真係𡃁仔
幫人清貨都有既

無
就係因為要出570
470要清貨先咁平